雲格：若車仔今季有歐戰 冠軍未必係佢...

目前，阿仙奴在第五名為了一個歐冠盃資格掙扎，但同城死敵車路士卻早已提前封王，在接受採訪時，雲格評價了車路士的表現。

雲格首先稱讚了車路士的表現：「車路士的表現十分出色，他們過去三年兩次拿下英超冠軍，這說明了他們有十分傑出的品質。」

「我向車路士的成就表示祝賀，但如果他們有歐戰會是另一番景象。他們確實踢得很好，但是在過去兩個賽季中，李斯特城和車路士，兩支沒有歐戰的球隊取得了英超冠軍。」

「如果你得週六，週三，週六這樣的踢，那是絕對不同的景象。下季會發生什麼，一切都不好說。」

雲格還表示：「在西班牙，皇馬能夠在保留實力的情況下贏下比賽，他們或許比我們強。德甲也是一樣，他們能夠比較容易的統治國內聯賽。」

今季，阿仙奴和車路士還剩下一場對決，將在香港時間5月28日淩晨00：30分開打，雙方將爭奪今季的最後一座錦標，足總盃。

爺爺被迫害

即係下季佢棄霸氣盃全力爭冠?

預左自己今年冇4
打定飛機
雲爺爺